互動故－A0暑期工溝女神

我叫梁家禮，最近返緊暑期工。隔離department黎左個新人，ok靚女，應該大我少少，有啲想溝佢，平時完全無機會接觸到，剩系知佢叫咩名。

第一步應該點做好？

A. 直接走去問電話/IG
B. 放lunch借頭借路同佢一齊買外賣
C. 話係有個狗公同事想攞佢電話
D. 扮野比佢撞跌

E. 埋去揸佢屎忽

F. 行過去揸住佢碌鳩

唔好加option啦

A

F. 除佢褲乾插

C

今日放lunch我同幾個同事camp佢打卡，點知佢行左第二邊去左個微波爐度，搞到我以為plan b收得皮。點知條女跟住又走去等lift，度氣泄左，所以都未係好咁yo佢。

我靜靜雞跟住佢，睇下佢買咩食，見到佢係超市買壽司，睇黎女仔都係唔鍾意lunch食飯，好彩頭先無yo佢買飯盒。

今日望真啲，發覺佢未必大過我，早幾日打扮成熟啲，又紮起頭髮，仲以為佢20中，今日着衫似返個少女，放返把頭髮落黎，show埋白滑長腿，真係幾正。